聽日放榜考得差既，唔洗灰心

垃圾，書都唔識讀，抵你做唔到大學生
乖乖地做asshole，ive仔啦

拎"博盡無悔"黎打下飛機啦

I大萬歲

喊完未，喊完好報定ive啦

真係有人會喊架？！